區議員係咪應該要落街趕人返屋企

齊齊去自己個區嘅公園商場趕人返屋企

推

趕狗

冇錯，咩方法都好

係Twitter 睇到意大利個市長都係咁做，落街屌鳩班人出街叫佢地返屋企，我地都可以學

仇B用身體留我係屋企

應該警察駐守各大屋苑
好似美國咁
區議員無權力